今次佔領立法會好似當年法國攻佔巴士底獄

好希望可以送林鄭上斷頭台